美國海軍戰機天空畫賓周，又畫得幾靚喎衰鬼！

碌鳩 鑲精鋼

訓練流程來既

連碌鳩都畫唔掂點樣上戰場

我記起一套膠戲

包話事

It’s a giant ... Dick ! Look !